依家講撚到空姐空少呢份工幾偉大

Cls
講撚到 套制服俾佢地幾多使命感

唔講唔知
原來係做唔到機師 做空姐

有朋友一畢業做到依家
10年

關你撚事

手足黎咖

做侍應咋話

Yep

大家唔好再針對班空姐！
我地笑貧不笑娼

拉

又有新Post